屯門邊間獸醫醫鸚鵡好

去開元朗珍禽異獸
置樂康和都幾好但係唔肯定睇唔睇鸚鵡

利申養狗

珍禽異獸貴唔貴

Um...我諗算係正常價
不過會好清楚講晒咩野幾錢
或者你可以打去問下啲姑娘先，